{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71932&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "G3호텔"
    },
    "text": "忠武路駅6番出口のすぐ前に位置する宿は、ソウルのどの地域でも便利に移動できる最適な場所です。 ここはソウルの中心に位置し、南山、明洞、徳寿宮など主要観光地とも近いです。 忠武路駅は徒歩数分で到達でき、南山とソウルタワーは車で約8分かかります。 また、景福宮までは車で約3分で行けます。 チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供します。 駐車は不可能で、ペット連れの宿泊はできません。 もしこの規則を破ると強制退室される可能性があります。 宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料でご利用いただけます。 プリントサービスを提供し、Netflixも個人アカウントを利用して視聴できます。 荷物を預けられる施設もあります。 付帯施設としてはフィットネスセンター、ランドリー、ミーティングルーム&ビジネスセンター、ルーフトップなどがあります。 フィットネスセンターは地下階に位置しており、宿泊客は無料でご利用いただけます。 運動靴と運動着は個人が持参しなければなりません。 ランドリーは地下階にあり、コインランドリーと乾燥機がございます。 洗濯機は1回当たり3,000ウォン、乾燥機は1回当たり2,000ウォンで使用でき、洗剤は1個当たり2,000ウォンです。 \nミーティングルームとビジネスセンターは一定時間当たり55,000ウォン、一日利用時330,000ウォンでご利用いただけます。 ルーフトップは2階に位置しており、24時間ご利用いただけます。 朝食は地下階に位置するレストランで提供され、コンチネンタルビュッフェで運営されています。 朝食は午前7時から午後10時まで利用でき、一人22,000ウォンで利用できます。 ただし、満4歳未満のお子様は無料でご利用いただけます。 客室内では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 特定の客室やベッドタイプを選択できず、ホテルの事情によって情報が変更される場合があります。 画像は実際とは異なる場合があり、客室価格には税金とサービス料が含まれています。 また、客室にある物品や器物を破損、紛失、または毀損した場合には賠償責任が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "この宿は忠武路駅のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は観光地に近いですか？",
            "answer": "はい、忠武路駅から南山や明洞、徳寿宮などの主要観光地に近いです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料のWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はフィットネスセンターやビジネスセンターを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でフィットネスセンターとビジネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではプリントサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではプリントサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではNetflixを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では個人のNetflixアカウントを利用して視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では荷物を預けることができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では荷物を預けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはフィットネスセンターやランドリー、ミーティングルーム、ルーフトップなどの設備がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはフィットネスセンター、ランドリー、ミーティングルーム&ビジネスセンター、ルーフトップなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設の朝食は地下階に位置するレストランでコンチネンタルビュッフェとして提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で朝食を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊施設の朝食は一人22,000ウォンです。ただし、満4歳未満のお子様は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設の客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は特定の部屋やベッドタイプを選択できますか？",
            "answer": "特定の客室やベッドタイプの選択はできず、ホテルの事情によって情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室内の物品や器物を紛失または破損した場合、賠償責任はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室内の物品や器物を紛失、破損、または毀損した場合には賠償責任が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 704,
        "QA": 753
    }
}